警告，老衲預計中共會利用哈利王子謀朝篡位，控制英國

敗登表示：

老喜認同，衲Dee又中

香港神童

BLM Harris 同 Meghan 聯手

稱霸英美兩國

老童